小支支鐵釘插插座 毀容+燒傷+截肢

小朋友對任何事物充滿好奇心，家長除加倍照顧，更要教懂他們分辨危險品。中國遼寧省營口市有名2歲女孩寧寧，將一根鐵釘插進插座內，當場受到猛力電擊昏倒。她的口部、雙手均為四級燒傷，除毀容之外，更要截肢保命。

據內媒報道，今月13日寧寧趁媽媽不為意時，好奇心驅使下將鐵釘插進插座，由於通電關係她遭觸電昏倒。媽媽發現女兒時，只看到她手拿鐵釘倒地，臉部被電到變成焦黑。送院搶救，寧寧口部、雙手得到嚴重燒傷，亦難逃毀容及雙手截肢的命運。

媽媽對寧寧的傷感到非常內疚，在醫院痛哭着：「孩子啊﹗對不起，是媽媽的錯，是媽媽沒看好你。」她更愧疚於死去丈夫，無法照顧好寧寧，令女兒受到如此的傷害。目前寧寧的傷勢得以穩定，但康復過後要重新適應生活。

好快街邊多左個斷手支支

RIP

RCD居然冇跳?

大陸咩都假，rcd 唔識跳係好正常

好彩我細個玩插蘇嗰陣係喺香港

Pepe?

支那人就係賤種！
係冚家剷之中嘅冚家剷！

細個插過隻手指落插蘇
比佢電左一下就跳左制

南亞仔好撚口賤

不過我鍾意

牠只是個孩子啊

好治癒

多一個地線真係可以爭好遠
香港就係要你插左地線先比你插埋另外兩條線

呢種垃圾插座一早就應該淘汰

仲衰過美插

咁歐洲同日本雙兩腳呢?

細個試過插手指入拖板
果陣仲係兩腳冇咁高電壓？
之後又試過駁剪插 插蘇 跳制

屌你連登要share舊登既po?
你當呢度豬圈呀

三腳插世界第一

雖然係支國但睇到都心up

日本即係美插，但人地行110V，低電壓

同埋個洞好窄，唔易入異物

sor
補返

係

痴撚線大陸socket真係唔可以亂試
rcd廢嘅，冇地線
如果short circuit真係好撚恐怖
細佬女又係慘左啲生係鬼國仲要出意外

咁細個就想斬掉重練

大陸D 建築好多唔跟例亂黎
有冇漏電保護都成問題

請問低電壓高電流能否電死人

係大陸做掣櫃一定係玩命

Natural selection

試過換燈泡，唔記得左關電制
都係電到成隻右手痺晒
無電死真係好好彩

英式三腳

其實個叉係咪膠叉

居然有rcd???

會

110V都可以電死人啦

一樣會，ups電池都好低壓
但係一樣可以電傷人

刷首抽失敗

220v 2腳扁頭唔電死都一身殘

每一次埋掣都可能係人生嘅終點

美國日本台灣都係扁頭 但人地110v

屌你

我細個都玩過

衰到

支那人長年包辦達爾文獎

咁細個已經搵到生命之匙

好似呢啲叉哂兩邊反而冇咁危險

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

痴撚線居然講冇咁危險

通往天堂的鎖匙

生過個可能仲平過醫

都係英式安全

有樣野唔明
電流唔係優先走電阻較少既路線既咩 ?
照計人體既電阻係高過本身火線去中線既電阻
咁點解電流仍然會去左人體而唔係經火線去中線 ?

人生重刷器

即刻諗起張圖

竟然健在

Short circuit真係冇咁危險
單插火線先危

以前用圓腳無安全鎖都唔係咁安全咋

低條毛
110V根本就唔會比220V安全

應該係

只要過到電
36V 0.1A 都夠電死人

生咗個女可能本身都想生過個

36V 0.1A
你身體電阻止唔止360ohm呀

香港人被中共鎮壓真係冇錯，好撚抵死， 惡人自有惡人磨， 連登仔唔積口德被天譴了

朗基努斯之槍

咁樣隊落去係short circuit，嗰電流係超級誇張

啤梨

依個事況係串聯左 電流由火線經人體行 因為得一條路通所以會經人體 你講個情況應該係並聯 有另一條路比電流行 咁電流會去哂冇電阻個條 就唔會經人體

她更愧疚於死去丈夫，無法照顧好寧寧，令女兒受到如此的傷害。目前寧寧的傷勢得以穩定，但康復過後要重新適應生活。

支國國情下,分分鐘係個阿媽嫌佢阻住自己再嫁,所以教個女咁玩

你第一句啱。
個女仔電到hihi我估係因為佢係接住火同地。佢唔係好似圖中咁玩，冇一條路係火去中。

就算係減少經過都稱唔上安全兩個字
如果真係唔會經過
不過你用實驗證明黎睇下
記得拍片

大陸socket冇地線

死得去就天堂姐 死唔去個下先慘

英式三腳插真係地表最強插頭
火線水線位有Shield 唔插地線位唔會自己開
偏腳 唔會插到手指同鉛筆入去
Conductor 腳有包膠 唔會Zip 到手指入去插頭同插座之間
地線長過火線 扯甩火線先扯甩地線
CLS. 細心到不得了

真係。叉哂兩邊，就算零保護裝置，最多都係手指燙傷，然後成條銅熱溶咗。

話咗跳制
唔跳有機會死

地係講緊個環境周圍

屌

其實志在同巴打say hi

火線short去中線，電流大幾倍咁樣high落去條copper最多係手指燙傷?

咁就一世

細個都玩過，見到啲藍電

因為電線理論上係0電阻 所以理論上 電流係100%去行另一條路 而非人體 前提當然係要並聯先會啦 但實際上銅線會有少少電阻 所以電流會跟比例 分別通過人體同電線

英插真係安全

將來會係街邊乞衣嘅人才

電會行最少電阻嗰條路

真 睇到個標題我心諗仆街我好似都玩過呢招

支國好多插座都2個頭

會跳制?時間應該好短 最多燒傷唔會截肢?

通常呢啲人健全嘅人扮或
黑社會斬斷你要你博同情

以前細個比老豆老母迫去大陸過年七見過表哥插Xbox 360漏電

好彩香港插頭係跟英式，唔係支式

三腳插既重點係唔插水線既話下面2個窿係插唔入

呢個直頭可以慳番斬佢冇手尾 贏哂

雙手截肢
真慘

重刷失敗既後果

三腳插真係完美standard嚟

屌啦都知會有依張圖
但其實睇真D 支叉有3支齒 係吉唔入
Pepe係attention seeker only根本冇打算自殺

咁都未死得支那人好撚大命

仲未死先慘

天堂之匙

無知一問
台灣兩腳跟支那有故事唔講

但美國同日本都行兩腳
但唔知會唔會安全d
因為成日插兩腳時都有少少火花出現

佢哋voltage 少啲應該安全啲
支那就算撚數啦

真係咩
我細個都做過呢啲on9野
隊左把較剪入去
跟著成個插頭係我面前啪一幫燒燶左
好彩把較剪有膠包住

支那仔就係衰手多 樣樣野都要搞 有事起上黎除左抵死真係唔知講乜好

正常係跳硬，毫秒內嘅事。就算大陸唔跳，電流幾乎冇通過人體，全部去哂條銅。所以銅會極速變紅變熱。

完全唔關高低事...

投胎叉

強國啲樓check都唔check，仲想有接地

燒爆個插頭（而唔係你本人）咪冇咁危險囉，唔係咩？你當初單係隊一邊的話，你而家未必覆到我

支那跟人

兩碎蝗蟲女寧寧好波

截肢截得好

下世次小心啲啦

我以為係因為把較剪有膠
所以先爆插頭
如果把較剪冇膠 爆既就係我個人

你呢個情況係講緊兩者電阻相差好大先計 人體電阻係大啲 但應該唔足以令到無電流經過人體

你咁其實冇錯，但仲要計埋你本身有冇接地
如果冇接地，電路唔完整所以冇電流行身體
但有接地，電路就完整，電流可以行身體
你拎住支咁既導電體插入電掣，雖然電流係行低電阻通道，但如果行並行電路，電流一樣會行晒所有電路

如果有安樂死咪好囉

唔係啦，冇膠都係爆插頭，唔好咁睇小自己
爆插頭係因為短路嘅高溫，因為電流的確有經過插頭附近嘅銅，之後電流會經你較剪嘅一邊，通過中間，再入返另一邊。

當然，若果屌你把較剪兩邊係唔撚通電嘅，而手揸位又冇膠邊，咁你就震過貓王啦。

我講得唔清楚 人體電阻梗係大
但係有0.1A通過身體就足以致命

我細過都試過係人地鋪頭插隻手指落燈膽座到
隔離成排燈燒左 手指又痺又痛 但唔敢出聲

細個試過叉把遮柄入暖爐發熱線全棟樓跳制，仲要新年流流全屋大人係度打麻將 飲酒死唔去真係好好彩

巴打你個名

下個星期就dom咗係街啦
一係叫善心人養，十幾廿年後再認返拎錢

傳說中既人生重來釘

好似 6mA 就可以心臟失控， 8mA 就死
0.1A 應該食得

人生重來器

仆你個街

this is chi na

咁啦，常溫中就真係冇所謂嘅零電阻。
我當人體同銅電阻比例係1000:0.01 = 100k:1
咁大約1份電流流過銅時，就只會有0.00001經過人體。

其實都危險嘅

睇黎你先係唔識野個個

parallel circuit.......

依d case唔救好撚過救

呢個應該有八成熟，支那兩腳羊

呢一世就玩完
生係鬼國都唔係佢既錯

英式救左唔少人,令好多巴打避過自然選擇

試過個電制壞咗
唔小心掂到無包膠嘅電線
電到成個人彈起,但之後會覺得好爽

親，淘寶熱賣中

我記得係淘寶貨嚟，寫住天國的鎖匙

To be continued....

英式插頭應該救過唔少人一命

細妹讀幼稚園時，試過用鉸剪去搞插蘇，
佢都無事
如果係日本、大陸個D款，可能電死左

點解好地地佢會拎到一支鐵支

但要留意返用緊嘅插頭啱唔啱規格

笑咗 natural selection 汰弱智留強

而家有啲係假地線，地線嗰支嘢係膠造

即係3腳就安全d？
都係鬼佬醒目

用慣左有earth既插鬚, 對兩頭鬚都好大恐懼

係睇有無earth, 幫你帶走d電流

咪講左電會經細電阻果條路行

係，但就是成本貴，體積大

截肢肢

下世小心D

係, 好撚智障
搞到最後都係要自己整返個common ground

睇標題就聯想到係支那

屌! 個腦即刻有JOJO首歌!!

好睇件野係咪雙重絕緣好似圖中個兩個回字icon

我都玩過
一插即跳

叻

每隻都咁叻 香港就唔駛咁閉翳

個鉸剪有膠托嘅話，應該未必死得去同重傷，縮得快分分鐘咩事都冇

earth 係防止接駁電源既電器漏電從而保護使用電器既人
但直接用手指篤入電掣，有 earth 都冇用

係香港地細加世界人口最密集既地方已經抵消成本貴

真，以前細個成日攞野插落去，好左香港果啲要插earth先開唔係我都應該電瓜左

真係要多謝英國佬

牆身同拖板插座都要篤入earth, 先會推開個冚, 變相係安全好多

同時插哂幾隻手指咁樣自殺就無野好講

我細個都玩過俾人打到飛起

你好快見到佢有居港權係香港有免費醫療

屌 呢鋪算啦 2歲咋-0-0

兩歲個老豆就死左？

唔好睇小中國小朋友好奇心

唔好同我講虎毒不吃兒，拖住個油瓶女好難返頭嫁

邊會有事

大陸啲細蚊仔鍾意玩呢種

當你走去自殺 但物理科唔合格嘅時候

我以為無例跟
不過無分別啦
有都無人跟

有聲

Sosad

HK DF?
UK D???

細過見人隊支電筆落去見識著燈好撚過引， 番屋企試，一隊爆左下成日跳制， 比老豆打撚死

人生重來器個細路醒呀，諗住咁黎重刷首抽

其實A,B,C一定要淘汰

政權點錯都唔應該怪落細路仔, 連做人最基本的同情心都無埋, 同林鄭有何分別 ?

其實如果係英式+100V，就會非常安全
可惜香港仲係行220V

日本兩腳，但100V
大陸恐佈左220V都兩腳

大陸電制冇斷路裝置裸跑咁威？

呢個係香港一short埋就跳MCB啦，加上電阻大都傳唔到上手

有醫保啊
快去領一領又賺

日本同美國用兩腳喺因為人地啲電器設計夠安全

小朋友对世界充满好奇，对电更是好奇。触电已经成为儿童意外伤亡的一大原因……

据《人民日报》报道，我国每年因意外伤害而死亡的儿童超过20万，平均每天有540多名儿童意外死亡。而在儿童意外死亡中，触电死亡占比10.6%，即每天都有57个儿童触电死亡。

儿童防触电在小朋友的成长过程中很重要。明天就是儿童节了，头条君想想应该拿什么送给小朋友呢？想来想去，头条君还是送小朋友们安全用电大红包吧！

当然，首先最重要的事就是提醒家长们，看管好孩子，看管好孩子，看管好孩子。

人生重刷神器

係人地日本和美國，行低電壓，100V，所以兩腳都安全

中共行高電壓，220V，仲要行兩腳，真係痴痴地線。

認同

所以窿唔好亂插

對敵國係唔會有同情心，走啦左膠。
冇做足電力安全加獨留兒童在家，個細路女係畀佢國家同老母害成咁。
講同情心，你試下同過咗身嘅手足講。

細個試過，用一條斷左電線，2腳插蘇，插落電制,跟住間屋跳fuels

香港觸電意外統計
一年20宗

中國深圳市
一個月20宗

證明香港三腳插真係救命符黎

好撚治癒

至少唔會變成文中嘅燒豬

其實我們一定要講同情心

仲要強調講香港同大陸，在人命保障中的分別

咁先可以令中共和藍絲肯認輸

香港觸電意外統計
一年20宗

中國深圳市
一個月20宗

證明香港三腳插真係救命符黎

你有道理
最好以後所有嘢都分中港，自認中國人就冇地線，認中國人就中式醫療。

没事儿
扔了再生一个

《Roundabout》

好彩你唔係玩圓腳個隻

十萬伏特電能效應

小朋友好慘

咁咪幾好